202816
5642
Đọc tập truyện này mình cảm thấy hơi xúc động :) Những nét vẽ Nobita, Doraemon, Shizuka, những câu chuyện kể về những bảo bối của Doraemon một thời đã làm mình chết mê mệt. Mình sẽ không nhận xét kĩ từng câu chuyện nhỏ vì chúng đều gần giống nhau. Giờ đây đọc lại truyện mình không còn bò lăn ra cười hay dán mắt vào từng chữ như hồi nhỏ nữa, vì giờ mình cũng đã trưởng thành, mình không còn hào hứng với truyện thiếu nhi nữa. Tuy nhiên Doraemon mãi mãi ghi sâu vào tâm thức mình, không cho phép quên về một thời trẻ thơ. Ngày xưa mình bằng tuổi Nobita mà giờ đây đã hơn nhau cả chục tuổi mất rồi.. Tuổi thơ, sao mà đi nhanh thế.. Doraemon - một phần tuổi thơ tôi! :(
5
611569
2015-05-30 17:04:37
--------------------------
